不要驚動馬明

同志安車廂中攬緊
成晚啜錫拖𥄫
極無奈被戴帽馬明
樂易玲亦贈佢關心